明明事件已進化到越來越多人支持勇武，但偏偏總有人拖後腿死都要提及個"和"字，以前就以和反勇，今日就要勇來合和

乜勇武派係一班唔識停既人黎既咩？和理非一詞係舊有泛民左膠十分推崇既理念，而亦都係2014年泛民左膠用來拖死個抗爭既主要控制市民思想既維穩武器之一，既然和就不會勇，兩種思維是有極大的抵觸，小心應對！

如果和係做文宣呢

拉
不嬲都講兄弟爬山

關注樓主即可知今日分化論風向
不推文回覆

陳雲呢個廢老比和理非更無用，和理非差極都會開下雨遮 跪地擋子彈 背脊頂防暴。
廢老陳雲淨係做冷氣軍師，天琦 繼平 攬炒巴 個個都屌，講錯野7左又唔認，仲有一班智障熱狗follower
樓主係陳雲熱狗，請直接無視，不推文回覆都唔洗

關咩事，勇武唔識做文宣？勇武仲未夠人，唔宣傳得勇武？

共諜都同抗爭者一齊爬山，然後適當時候累到你雞毛鴨血

分化你呢隻共諜有乜問題？

不推文呀（actually i can’t push anyway) 唔好分化